[呼籲] 小心所有關於狗隻（警察）既討論

我眼見而家都有d post 係講緊示威者同警察既關係，乜野「警察都有好人」諸如此類既論點
希望義士們（示威者）重新審視返目標係咩

我現正呼籲大家
示威時唔好有信任任何狗隻（警察）
示威時唔好有信任任何狗隻（警察）
示威時唔好有信任任何狗隻（警察）

因為信任狗隻起示威或衝擊既時侯係極度！極度！危險！
因為狗隻們會利用你地一刻既信任去噴你，打你同埋拉你

唔知講呢d 說話既巴打係仲細，928仲係升中學無幾耐，定係經歷左咁多都仲天真過天真嬌
狗隻討論起4年前都出現過
初期高登都一樣，會覺得狗隻都係香港狗，要對準政權，狗隻唔係敵人..........
但928 既經驗話左俾大家知
狗隻的而且確係義士既敵人，佢地服務緊既係政權
所以義士要對準政權，首先真係要對準狗隻

所以，要衝既義士們
千！萬！不！要！信！狗！

理得佢狗定乜 我淨係知我係香港人
要保護我地嘅屋企 話知佢胡椒噴霧
我一樣照出嚟反惡法

建議用殺蟲水 反擊害蟲 你知依家夏天

唔好侮辱狗狗

如果有義士真係諗住一班
當你唔見錢會因為你銀碼細同你講幫你唔到
當你俾人打會同勸你和解了事既狗起示威個陣會幫你地，或者打你輕力d

我勸你唔好衝了，你既誤判會害死義士

出得黎果班都唔好當佢係人
佢地只會想拿拿林扑濕你地收工

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

我再起到作出呼籲

對狗隻產生信任，係一件十分危險既事
義士要小心！！！

剩係今朝後退十米單野都證明咗

千祈唔好相信任何狗隻

一見呢d言論就block啦